【超英趕美】中國廁所設計超Open 震驚全球62億人

日本電視節目《世界くらべてみたら》早前訪問了300個在日本居住的外國人，關於他們剛到日本時受到的文化衝擊，有中國人表示，兩地廁所差異非常大，主持人睇到中國廁所嘅相都嚇親！日本洗手間的清潔度也算是世界聞名，沒想到廁所也可以成為吸引遊客的地方。一於睇下到底外國人點睇中日廁所！（*題中震驚62億人是指扣除中國人人數後得出的全球人口數字。）

中日廁所文化衝擊

在日本居住了3年的中國人接受訪問時，提到來日本之前，曾聽說過當地洗手間非常乾淨，乾淨程度是足以讓人在裡面吃便當。當時她抱著半信半疑的心態來到日本，竟然發現傳聞都是真有其事！

到日本之前，曾聽過廁所乾淨到可以在內進食的傳聞。

中國式廁所⋯⋯

記者接著問她關於中國廁所的問題，她尷尬地指，中國很多廁所連門都沒有。此話一出，再配合節目組找到的圖片，讓攝影棚中的主持人和嘉賓驚叫連連。在日本住過，習慣了乾淨企理的洗手間，再看到這麼「原始」的廁所，難怪日本人和外國人都感到非常衝擊！

被問到中國的洗手間是怎麼樣時，也只能尷尬回應。

甚麼間隔都沒有的踎廁，嚇壞了一眾主持和嘉賓。

即使有些踎廁旁邊多了一面牆，但整體仍然是沒有門的設計，不少外國人到中國旅遊時都感到震驚。

排排踎超嘔心

中國嘉賓更指出，原來上述廁所已經是較先進的設計，以前中國的廁所只有一條坑，大家前後排踎住屙，排後面嗰個就慘啲⋯⋯嘉賓更指，她小時候曾經不小心失足跌了下去，名副其實「跌落屎坑」，嚇到渡邊直美大叫！

有人要用時就要前後排同時去，後面就望住前面個屁股同⋯⋯

驚呆70億地球人

支那
野性之大陸
係支那痾屎肯定會扯曬旗獸性大發姦咗條囡囡

大街大行佢地都屙得啦，e d小兒科

你入大陸d女廁痾屎？

佢打錯字，應該係囝囝

條女今次仆得街
淨係出賣國家機密同打碎13億中國人玻璃心呢兩條罪已經夠佢誅九族

大陸根本唔使公廁

去過 大家圍埋一齊一路吹水一路痾屎真係好正

有一日係圓方入去廁所個陣
聽到個支那女人大大聲問有無踎廁

好撚柒臭

鴨脷洲公廁都比唔上
成座屎山埋壓住

以為超open係指任何地方都可以係廁所

冇片

大陸本身就一個公廁

This

一條坑嗰個可以做人型蜈蚣

如果係一條坑果種屙爛屎企你後邊條友咪好激

原來中國人咁鍾意踎, 係由細到大痾屎訓練而成的

去過北京南鑼鼓巷，叫做旅遊區。有次行過條後巷，見有厠所標誌，入去洗個手，而佢厠所個設計係好細心既，洗手盤喺門口唔使入厠所。一開始洗手就聽倒背後有人打機……我屌…門口就有幾個踎厠…兩條大陸仔一左一右面向住我痾住屎一齊打機！望倒嗰半秒見倒條細J喺度之餘仲見倒舊屎跌落去個坑度，仆佢個街呢世都忘記唔倒

香港商場厠所世界第一

好難想像到大城市會咁 鄉鎮都有佢

有冇蝗討論

但公廁

見過支那人屙屎無遮掩 乜都睇曬 佢地又好似唔會介意

大陸公廁真係

人既質素唔高 我真係寧願用𠳝廁

呢樣中國最多只能認第二, 印度先恐怖

98年係北京市郊，架車停係路邊俾人落車去廁所
我地一行幾個人行入去
有個大陸佬係度邊睇報紙邊痾屎
佢見我地成班人入黎，起身著褲走左
但佢冇抆屎

另一次係前年，係深圳錯光華商場廁所
明明有門，但條大陸佬係要打開門痾屎
條丁就咁dum係度，一路煲煙一路玩電話

比畜牲用係咁上下

一字排開 噴發

廁所？呢度屙咪得囉

咁睇落日本校園欺凌
學生被逼食廁所飯
其實都唔係咁慘姐

去過歐美地方廁所好撚大
但香港個啲商場好乾淨好靚

有冇見過狗廁所有間隔？

傳說中既大便蜈蚣

諗起條片有條女用緊呢d廁所 然後有個男人伸手入去摸西

支那d 公廁真係唔敢去
覺得連呼吸都會中大腸杆菌嘅感覺

好撚恐怖

你有見過狗柯屎要關門？

去過日本類似郊野公園既公廁
其實好撚臭同無人清潔

其實日本都有呢d 踎廁
伊丹機場地下就有個
不過好撚乾淨

日本踎廁叫和式,屎塔叫洋式,有錯請指正

總之唔係坐廁
坐唔到嘅

同響街角疴有撚分別??

公道啲講，講Open，有無見過印度首都新德里街上面嘅公廁？我淨係見過男人去，唔肯定係無女廁，定係男女共用…

睇到嚇撚死你…

衰撚過狗廁

真心圖中既公廁係支那嚟講算好乾淨啦
起碼屎坑以外既範圍冇屎尿,m巾針筒etc

無屎山已經真係好

屌你座屎山有蟲嘅

其實香港果啲都唔好得去邊, 班廢老廢中射到啲尿周圍都係, 有廁板唔坐偏要企上去, 係廁格食煙
仲有將煙頭周圍dum

日本人都用和式踎廁架，不過人踎佢支那人又踎，踎到佢地啲人周街痾咁撚無品，真係貽笑大方

好明顯係支那低劣人種問題啦

五毛學人公道

公道啲講
我淨係知非洲大把地方冇廁所
我支已經好好

支那即使而家d商場點靚 個wc都可以係好撚污糟

我有幸係強國去過咁既廁所，我將門鎖左，出面d人係咁踢門，我出黎果陣係一個人，生得高大大隻無人係我面前屌，不過就係咁細聲屌。廁所係咁樣，5個位我唔鎖門真心去唔掂

有野就攞印度出黎擋
無事就笑人民主民到咁落後

有冇片睇下

細個去過一個大陸農村屋企，佢個廁所只係一塊地板，d 屎就咁柯係地下，佢應該留嚟施肥，多到堆到一座高成米嘅屎塔

你想像下一入廁所見到一座成米高嘅屎係咩感受

我們是朋友吧

呢個係祖國最原始嘅體味 國家嘅味道就係咁

啦，唔係話幫大陸講說話
但真係未撚見過上圖果d廁所

巴打我都去過呢度 之前同幾個大陸fd 去飲野 飲到勁急尿就一齊去厠所 去到臭到就黎暈左係地 大陸仔話就係因為咁先係廁所食煙

試下去下北方你會見到更誇張

北方冇去過，但南方最少都有野檔一檔，唔會好似上面人形蜈蚣咁

細個去北京有去過一條坑嗰種廁所
仲特登睇人痾屎

在大6去過一間冇門冇屋頂既公厠，落雨要担遮😢

屌你老母，講嘢唔啱你聽就五毛呀？

個題目講廁所設計open，咁新德里嗰啲公廁真係無遮無掩，唔可以討論佢係咪open，又震驚幾十億人咩？我又無話大陸廁所正，你都戇柒尻嘅！

嗱！全世界嘅廁所大陸嗰啲最open啦！啱聽未呀？冚家剷！

所以去到全世界都可以喺咁鳩多人望住之下屙屎…

阿婆死左
要去湖南d農村奔喪
屌 住左幾日
用果個廁所
木板搭出黎
真係嚇屎人
d屎堆到成座山咁